各位巴絲打...你地可唔可以冷靜少少

而家出面有好多"前線警員心聲"既post, 我知你地一見到實眼火爆

但係你地冷靜少少睇完成篇文再諗下究竟post主想傳達咩意思比我地先再留comment啦

唔好做真心膠呀 呢度好多狗仔ga!!!

唔好比篇文分化返我地轉頭呀咁多位大佬

好簡單...真心想我地體諒嘅, 就主動啲除帽、搣柴、劈炮
唔好呻完博同情就繼續打示威者